721之後無左警察，何來襲警？

解散恐怖份子組織，刻不容緩